有冇人去過女僕cafe？

想請問入到去通常係咪毒男？收費大約幾多有咩玩

去左間旺角樓上嘅
好L貴 食狗糧

你是女生？我想自己一個去 但有啲驚

比多少少帶埋返屋企都得

係女啊 唔驚啦當開下眼界

認真問上親去d男仔多數係咩人

毒L

生得樣衰啲女唔過嚟咁點

想屌

唔會 係冇咁積極姐
其實去過四間 間間風格都唔同
有啲你柒真係冇人理你

邊間服務同d女最好 唔該晒你

好心既同你講幾句

搵唔返間野
有間野啲食物好垃圾但啲女僕幾正 唔會忽略啲客

我地兩女一男一人影一張相
女僕同個男影：我地比心心啊
同個女仔fd影：你想攬攬定比心心？
同我影：（一野攬埋黎）我地攬攬啊

即刻心如鹿撞
利申純曬命

記吾記得間野係邊 大約消費幾錢到

搵唔返可能執左
你去睇下包膠探索下啲新嘅